立場有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

如果我影相可打格
何以影義士偏不打
立場收到多少課金 中立的偉論
黃絲也喊窮心也痛
竟怕放懷擁抱你 讓你露歡容
課金無用 轉眼發現 你中立

曾聽說過 你某夜抗爭 未曾露笑容
實在不敢知道你是黃媒
大概當初我未懂得顧忌
收夠課金害慘你
義士被捉滋味 難保更可悲
這心地 再善良終生怎去 向你說對不起

立場有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
立志在報導世事以為
便偉大到像多麼有為
這種弱智 影張義士大頭 都可帶來傷勢
被我害過來接受我跪
是我在製造慘劇居然想救世

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

臘腸有愧

屌你咩睇到想喊

PR真係好勤力。出咁高價錢係值既

我睇都睇撚到好撚尷尬
你自己唱出嚟唔尷尬？

點睇我重返巔峰

你自己點諗關人咩事

你一直都喺巔峰 邊有重返過

唔係話好高姐

唔尷

這種弱智 影張義士大頭 都可帶來傷勢

咁我都想睇下不同意見嘅

又係教會出嚟

這心地 再善良終生怎去 向你說對不起

呢句

熱時專登用480p直播保護義士

立場收課金upgrade器材方便篤灰

咪拉熱時落水，我地堅決支持國安法，擁護一果兩制

拼音狗又現形

一果

你P牌仔憑咩話人PR

推到昇哥唱

買個Ac好撚難？第一日做人？P牌都無你咁撚蠢

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

柒頭皮你班cctai撚樣躝番出波台啦
撚有pr會咁柒蠢買n賓個ac咩

兩條p牌仔
買個ac好能難？係要做p牌

PR都可信耶蘇嘅

拉

都唔g啲p牌狗入黎波台做乜能

Ching今次真係撐唔到你

臘腸有愧

熱血公民支持國安法，我會幫你地係街站幫手宣傳架啦，熱狗

出果幾個冇人應嘅post學人屈PR
縮番入你老母個閪度啦傻鳩

立場係垃圾，熱狗都係，垃圾互屌笑死人

又被熱狗

傻西

啲熱狗最鍾意打擊光環
番去圍爐啦

我扮得勁唔勁

唔啱音
拉

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
曲線宣傳

樓主都幾勤力d post日日出咁濟

真

我用熱血公民嘅身份同你講
樓主唔係熱狗黎

反而上面有個JUL唔知咩就係

鬼才針賓師

金主現身

你老母同你都落地獄

早兩日cctai笑鳩支那人咩都諗錢
屌那星原來自己都係咁 笑能死

買N賓個ACCT隨時中伏俾國安法拉

熱狗有愧 原來陳雲國師 可永續基本法

樓主係何羊幸
已經退出左了

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌

永續唔到了

樓主係五毛來

樓主是波台狗

健哥呢句好尾

真心 樓主有望拯救到香港省既音樂界

躝返入你老母個臭西度啦p牌狗

唔好笑 拉

而家轉哂口風話係 PR 公司，唔話熱狗，五毛

唔好對班波台狗咁大期望

我係英軍

又互含

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

佢唔係熱狗咁鄭松泰都唔係啦

泰哥係飯民

課金無用 轉眼發現 你中立

實在不敢知道你是黃媒

呢兩句笑咗

嘗試跟住唱 宜家被你搞撚到我唔撚記得原本係點唱呀

香港樂壇唔配有針神

好低質呀 零分重作

下次加油

N 奔 咁出名都唔識 新會然

我都唔記得左

我最近轉左pr公司

白痴根本除左立場重有人影相

JUL哥

屌你老味
Qbear三世？

on9

N賓過撚晒氣放針不復當年勇 所以冇人識

又要大戰

邊間教會

共濟會

其他媒體出得所以立場就出得？
受得黃媒呢個名收人donation就做番應該做嘅事

仆街 咪撚影衰P牌

幾好

樓主真係熱狗嚟，今次拉！

你甩p未

屌佢老母 唔識甩！

你都係

五毛真多拉

最後果句有d難唱

成首最啱音

係呀 100%就係立場送手足上刑場
開心味？ 下一步不如大家努力摺埋立場？

咪25

松泰負責投下反對票

大生意黎架

駁唔到
班兒登係人都屈毛

仲有 返六日唔撚2都未甩
點輪到我甩

佢哋都唔係第一次畀人批評唔專業，既然唔識報導嘅不如執撚咗佢啦
呢鋪我真係好撚慶

Nben都俾人話係5毛PR

佢係

你快啲啦 六日子一星期返足六日 上線日數一定好能低

佢係熱狗PR，呢個已fc

n賓出名過立場

cls 睇歌詞睇到流馬尿

鄉黑鏡前恐下你 讓你沒妝容

狙擊完未

樓主高質

成個反對派得泰哥做實事

打格仔同中立有咩衝突? 大家都淨係記得作為記者嘅中立 卻忘記作為香港人嘅責任

喺我眼中你哋先係pr 盲目護短

n賓製造 最強頻道

唔好僭主

Agger 低汁到打撚哂冷震

你只熱狗又吠 屙尿起左腳定右腳牙

勁唔勁

咩教會

佢呢啲唔係叫pr
只係波台狗無聊搵嘢做啫
下次望清楚人地開係咩台先

臘腸？

N賓做嘢嗰陣
你哋仲喺度返工飲Starbucks收工排隊食元氣放假返深圳飲喜茶海底撈咋

孫哥用個人意志

N賓

榮清勁熱

有時要學吓班藍屍, 永遠都唔會批鬥自己人

又唔算無聊，我勁忙都會9up

你柒咗
佢地批鬥田二少

樓主是熱血PR, 拉

屌 低汁到

藍絲除左去飯局 會唔會po自己人高清大頭?

秒

秒左

專出垃圾post 收皮啦

你秒師

兩睇啦

佢話立場

志兄又秒

我專秒pr狗

志哥秒殺師

四眼好撚尾

勁理性

大是大非仲玩膠

又撚新會然

點解波台會變成咁

頭先錯ac 志哥秒殺師

尷尬非常

p牌話n賓係pr

波台N_ben，你真係唔撚識wo

波台狗賤過藍絲

手足

樓主五毛PR

冷氣軍師賤過波台狗

blocked

其實好難怪立場，播緊Live避免唔到俾人Cap screen

係呀

有幾多國際傳媒要靠黃絲課金呀

笑撚死 慢慢專業啦

個手足而家比人送去新疆日日勞改唱國歌 比公安改造思想

好偉大呀 記者專業

大家都冷氣，不用分咁細定你係前線手足？大家鬥前？

志哥想溝何桂藍

cap你老母screen咩

大大張高清圖post左出黎啦on9

搞到我好想去食臘腸蒸雞飯

阿sir想chok料？

志哥又精蟲上腦

食開bonix法子
會走去食屎？

但你四年前食Fanny

300日都嚟啦 俾連仔迫害

垃場姐姐勁撚大只

好過何桂藍

bulk到仆街
成個LBJ

立場係撚國際媒體
立場靠手足養架屌你個傻鳩

同呼吸 共命運 請支持立場姐姐 謝謝！

咪盲反吾皇

見你咁有火，以為你想鬥前，你一黎就話人冷氣軍師，你先似chok料

起左底，原來又係一隻波台狗
波台狗賤過藍絲

佢冇話你係 你自己對號入座話自己冷氣

黃絲也喊窮心也痛

返開邊間教會

Bob叔唔係咁講 你反Bob分化狗？

你含完未

條友實咸晒口返屋企返媽咪

bob咁樣衰，唔係手足啦

你地含完未

大雞樂去到邊都秒人

佢講咩，比link聽下先

健哥係幾尾

我真冷氣，我認呀，有咩問題？

暫時真係未見過健哥輸

你兩個熱血秒殺師

巧叻叻

賓兄承讓

真係得罪咩人都好，唔好得罪健哥
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁得罪左佢真係講聲sor請食飯最明智....

冷氣哥聲大大屌波台勇士

Bob叔：全世界第四賤格就係曼聯球迷

露哂底啦你隻分化撚

真 上次個玩具傻9俾健哥撚哥痴咗線

你緊係心平氣和啦大佬 比啲血性啦 人命黎架
一句吸收經驗一句轉移視線就所有野自我解釋晒？

佢琴日去了修頓玩玩具

咁得閒上網 快能啲返地辦啦 大享搵你

too long，你d product賣哂未？

［平反］正式宣布足球正名為「玩具」

無上過水啦

邊撚到勇？鍵盤？

你勁柒，快潛

仆你個街屌你老母，弱智仔無得救

比人踢爆就轉話題？

留一線啦

點轉都唔夠你玩啦
又秒佢

搵我咩事？
上次佢拎咗三個8424返屋企之後 我同佢反咗面

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

邊撚個可以心平氣和呀? 咪屌緊有人咁撚得閒作歌仔抽水囉
唔屌狗唔屌篤灰 屌我屌立場就屌得最勁

我336日都未甩

佢約你只抽

JUL哥今晚請我飲green iced tea？

連狗話返六日既撚屌無得甩

點解我同你咁高汁都甩唔到P

頭髮就甩

甩P先定甩綠帽先

拉喇

熱狗

唔係被，你根本係

樓主好波

你咪撚25啦屌

啱呀，死返cctai圍爐取暖啦

咁我寧願返6日都唔甩了，連狗養我牙

屌你老母

連登唔接受我地呢班新朋友，分化我地

佢放開xyz

希望大家明白呢一刻我選擇自爆，我都已經知道會有幾多風險，首先一定會畀人以小三嘅名義唾罵我，我都已經會預計到，我之後自己接受咗呢段關係再抽身講出嚟係想畀大家同自己一個警世。之前抗爭時期都會見到有啲女手足喺呢個時候畀所謂前線巴乘虛而入，抗爭為名溝女為實，而呢個作為前線極知名網上媒體嘅首席記者，大家眼中嘅其中一位「立場哥哥」林彥邦，自己有老婆有家室有個兩歲半嘅仔同一歲嘅女，都仲利用「同情」嘅理由埋我身，想有不軌企圖—以採訪為名，想關係更進一步，做司機車出車入，採訪冇做過睇戲就睇過，更寫篇文指過程「歡愉」禁不知所謂，我覺得真係要講出嚟畀大家知。（利申個人冇自信所以更加冇諗過收唔收兵）

呢段關係開始前我已經感覺到佢意圖不軌，喺我被捕出番嚟之後呢個人每日都send訊息嚟關心，次數已經係多到好唔正常，之前我多次唔理佢之後仲send封e-mail嚟澄清自己冇「意圖不軌」，但之後自己做過啲咩，相信林生自己知啦。

搵佢主唱

佢係牙路

樓主熱門師

以笑遮醜，你咩事

唔岩音

弱智？邊句唔啱

連哥秒

句句都唔啱咪盲撐

你用錯account

冇我好撚憎你班熱血

傻閪

你唱一次咪知

你係員工

邊間教會？

樓豬幾風趣
幽默感我比10/10
不過音樂感最多3分😅

阿狗之恥n賓狗

唱完好啱音喎

你個名

真係唔知邊個蠢

佢講得啱

黨媒晨早影哂大頭啦傻鳩

所以立場=黨媒

改得好好
喊能左

秒撚左

用黨媒同立場比黃絲情何以堪

下次打埋'沒有國,那有家'
咁先知你心㗎嘛

何桂藍對你呢d垃圾嚟講重要過前線義士

連登音樂鬼才莫札特再世
推到有人唱

米秒

我秒開垃圾

佩咁高質都比你秒爛左

教會歌更高汁

係幾有意思的

但都要講句，你邊間教會㗎

針？

器油X

路由器？

搵唔到幾個字岩音

P牌仔學咩人出聲

番cctai含柒啦

秒到佢咸

幾高質下

樓豬可能未聽過首歌

完全唔啱音，嘥咗我幾廿秒諗緊佢改乜鳩嘢詞

Yes sir

詞好有意思

榮光夠唔岩音

你無唱? 死五毛

n.X 曾經係度犯罪預告要掟X由蛋
其他野唔多講

sir你老母，警察死全家，一齊叫呀

邊有黃絲仲叫警察
你隻mon po狗露撚晒底啦
黑警死全家 死完男家死女家
死完阿爸死阿嫲

成年無聽過警察呢個term
5毛露晒底

藍絲思維

黑B秒到

認錯人

著名五毛朝聖

改詞喎而加
話佢唔啱音都叫五毛？

血乜撚嘢性
香港人要嘅係專業同中立呀

打格仔同中立有咩衝突? 大家都淨係記得作為記者嘅中立 卻忘記作為香港人嘅責任

一向係

好撚癲

我賺負皮勁過你

我回左塘